作為社區組織協會幹事，施麗珊應該盡快安排彭寶琴與丈夫重聚團圓

以解分隔兩地思念之愁